國家安全隱患

人人投入國安
班房授課愛國的症狀
誰是對 誰是錯
定還是對仍是錯 一早知開行

(你好這裡是香港公安局
你涉嫌違反顛覆國家政權罪
查詢罪名 普通話請按 1)

公安局來驗證我
一燒街 全力擊破
一說Winnie不足Carrie無能佢就行近
請小心 請小心你po過的你的我的反動言論

一出街 誰在mon po
收走手機 全部拉晒
一句煽惑動亂 黑暴潛入 進獄裁斷

lm

等成首

等serrini 唱

要大家接力了

推

唔會啦..佢仲玩緊微博...